一人一個1025重慶大廈 | 你懲罰咗啲乜嘢？

開心share食評post
重慶大廈真係美食天堂
想大家share下 食咗啲乜嘢 下次可以再覆桌

我先 E行 食咖喱飯
羊肉咖喱真係好好食 老闆勁好人
識得講廣東話 坐滿晒人
見到好多帶埋屋企人一齊去食 好有愛

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

琴日真係好多人 所以試唔到好多野
重慶大廈感謝日可以持續進行
除咗黃店之外 多咗一個食飯嘅地方

有冇人單拖去食

幾樓邊間?

一樓呢間雖然偏貴，但整得好好食
大蝦碌 咖喱炒飯
118 加一後 141蚊

咁貴

食咗pani puri（尼泊爾小食，細嘅炸波波，入面加番茄、洋蔥粒，仲有好多汁），$30有5粒

我同男友兩個人食咗呢個

$40咋

跟住懲罰咗另一間士多，飲咗芒果汁，$10枝

去埋甜品店食咗Rasgulla（唔記得影相，睇圖），$6粒

再食咗2粒Soan Papdi ，用牛奶、麵粉、香料、杏仁、開心果仁做嘅，$6粒

[/img]

利申：屋企係印度華僑

去咗新德里
三條友食咗335蚊免加一
真心幾抵
下次嚟重慶會食樓下啲餐廳試下
btw有冇巴打去介紹下樓下有咩餐廳好食

推

補返張圖先

個芝士烤餅真係好撚正 依間以前食過5 6次

我個friend都覺得好正
之後我哋仲加單

好耐之前門口有南亞人派過佢既9折卡 食完一次返唔到轉頭

唔好只係1025號,要多D去食
至少我平日會去食

有邊間平平地可以幫襯下

聽日有幾多人會去? 唔想排隊

我都想知

想知個Rasgulla係邊間

唔記得名了，係專賣甜品間舖，喺地下果層，
有個戴眼鏡嘅白人

尼泊爾菜係香港好小見 呢一間係幾座幾室咩名 甜品個間都好有興趣！

尖沙咀返工

Pani puri 係有個男人喺間賣嘢食嘅雜貨店出面擺檔架，出面有個雪櫃擺嘢飲，好細張價錢貼紙；個男人係喺雪櫃對面擺檔，即係好似Street food果啲檔，會見到佢喺個玻璃櫃度裝咗幾袋，一粒粒炸過嘅波波，喺地下

記得食果陣隔離有條排好長嘅隊上去樓上啲餐廳